求脊醫

先天脊椎側彎唔想睇公立醫院 想試下細診所睇下有冇得改善下 唔想做手術 聽人講過中醫推拿 係咪真係work?

try中環 michelle zhou

有試過?

一樣脊柱側彎
做瑜珈有冇幫助？

銅鑼灣
方恆
但好撚貴

大約要幾錢到

旺中 20樓
曾xx
我覆開診630一次

成年冇去，你打去問下

覺得個醫生點? 有冇改善到情況
好驚睇醫生

瑜珈好似未必有幫助喎 想試下睇完醫生再去做瑜珈keep返好

大埔有個手勢幾好
好似叫tony

有用，好人
遺傳問題差唔多5個屋企(計埋我)睇左佢接近十年
其實睇脊醫唔係萬能，好多時要靠自己復康同習慣
每次曾醫生都會同我“㩒”一輪背check 下keep 到定衰左，以前發育期就要做多d 伸展，坐直d ,而家大個左就主要係電腦電話問題

巴打有野問可以留個tg

等我遲啲去睇下佢先 唔該晒你啊